HKAL Econ 問題

以前讀，印象有個4格圖，可以睇到利息升，股票價會升定跌，有冇爸打記得？

求

你講的應該係four quadrant diagram，喺AL Econ會用喺ISLM Model。
講interest rate同Y的關係interest rate同Money demand的關係,money demand同Y的關係之類。

不過應該同股票無咩關係。